深圳廣州停機去杭州

【武漢肺炎】深圳、廣州突取消17:15後飛杭州班機 航空公司：與疫情有關

即係杭州大爆發，由佢死全族

杭州近唔近上海

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

近

3嗰鐘駕車
快啲爆啦 屌

在大陸三個鐘頭車程的距離係好近

等等,我睇大陸論壇係 [今晚深圳飛往北京、上海、南京等國內多個城市的航班，均顯示為取消狀態。]

深圳出事?

近到HI 咁

內文講杭州怕境外輸入病例，即係杭州獨立？

真係怕境外輸入，應該會ＢＡＮ埋外國航班。

個款似係杭州大爆發，唔想再傳比中蟈其他地區

中共都係咁，武肺仲屈美國日本先有肺炎

半小時車程

上海響正隔離

紙包唔住火，雜雜真係下緊盤大棋，攬炒

復工啦復工啦

好撚近

到底係深圳定整杭州爆

失控

好難，上海已經開工，包郵區都會開工

深圳及廣州今晚飛往浙江杭州的航班，罕有地突然以「公共安全原因」全部取消，而深圳及廣州飛北京、上海及江蘇南京等地的航班則大部份取消。《蘋果》先後向深圳寶安國際機場、南方航空公司及廈門航空公司等求證，均證實有關消息。有航空公司更指，所謂「公共安全原因」與武漢肺炎疫情有一定關係。

驚深圳喎

即係深圳有事啦

停埋北京